摩佬vs蘇b

係咩原因令到蘇B帶左3場 但係係己經比獌迷吹到完勝帶左3季既摩佬？

首先一定係普巴

三場波精華：

虛火黎，咁打法對熱狗一定比熱狗四五六

點吹到完勝？